一陣考車牌 失眠

成晚無訓 飲monster有冇用？

無
準備定500啦

黎黎去去都係得呢個答案

樓主考咗好多次？

第一次考 一出考場泊車撞博 即刻想唔考 兩PART肥晒

好大打擊 準備身後事

咁快放棄
第一次緊張係好易做錯野
我都衰哂2part
之後再考過啦

唔夠訓一定肥硬，準備$500 啦樓主

聽到你咁講 我開心返小小
仲係好肉痛

考左未呀 定啲黎喇唔洗驚
利申：今朝考完pass左

祝你考唔到

樓主咩情況啊

上面覆左 兩part肥晒

泊車後入撞?
太緊張定係控制唔到車速？

遲左入個角
諗住救返
第三下尾轆到線先扭軚就上左博
考完先記得要早d扭

我考四次
掉頭泊位1 take
兩次衰有人衝出黎
一次抽頭

手車無問題

點解唔向前行 重新入過

可以既咩？

平時點扭都得，考車唔可以。
btw，考車好小事都咁緊張

總好過你上博

我星期一考，壓力好大，成日驚會大炒

記住早d訓

其實如果覺得扭唔到埋去，就放棄然後輕鬆考丙部，之後先補返乙部啦。
無謂夾硬搞多兩搞肥埋個丙部。